% !TEX TS-program = XeLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[
	draft=false, % Status des Dokuments (final/draft)
	paper=a4,
	fontsize=12pt,
	titlepage, % es wird eine Titelseite verwendet
	headsepline, % Linie unter Kolumnentitel
	headings=normal, % Größe der Überschriften verkleinern
	listof=totoc, % Verzeichnisse im Inhaltsverzeichnis aufführen
	bibliography=totoc, % Literaturverzeichnis im Inhaltsverzeichnis aufführen
	index=totoc, % Index im Inhaltsverzeichnis aufführen
	twoside=false, % einseitiges Dokument
	abstract=false,
	chapterprefix=true,
	dvipsnames,
	xetex
]{scrreprt}

% ### Meta-Informationen
%   Informationen über das Dokument, wie z.B. Titel, Autor, Matrikelnr. etc
%   werden in der Datei Meta.tex definiert und können danach global
%   verwendet werden.
\input{Meta}

% ### benötigte Packages
%   LaTeX-Packages, die benötigt werden, sind in die Datei Packages.tex
%   "ausgelagert", um diese Vorlage möglichst übersichtlich zu halten.
\input{Packages}

% bib-Resource für Bibliografie
\addbibresource{Quellen.bib}

\makeindex % erstelle einen Index bzw. ein Sachverzeichnis
\makeglossaries % Glossar erstellen
\include{Glossar} % Glossar

\begin{document}
% mit dritter Variante der Seitennummerierung (es folgen noch Roman und arabic) starten,
% damit hyperref korrekt auf Seiten verlinken kann
\pagenumbering{roman}

% % ### remove before publishing:
% \listoftodos
% \thispagestyle{empty}
% \todo[nolist,inline]{ToDo-Liste aus Masterdocument.tex entfernen}
% \newpage
% % ###

% ### Deckblatt und Abstract ohne Seitenzahl
\include{Deckblatt}
\include{Zusammenfassung}
\include{Danksagung}

% ### große römische Ziffern als Seitenzahl vor dem Hauptteil
%\pagestyle{useheadings} % 2021: error
\pagestyle{scrheadings}
\pagenumbering{Roman}

\tableofcontents	% Inhaltsverzeichnis
\renewcommand{\lstlistlistingname}{Verzeichnis der Listings}
\lstlistoflistings
\renewcommand{\listfigurename}{Verzeichnis der Abbildungen}
\listoffigures
\renewcommand{\listtablename}{Verzeichnis der Tabellen}
\listoftables
% ### Abkürzungsverzeichnis
%   Aufruf: make gls (= makeglossaries Masterdokument)
\clearpage
\phantomsection
\renewcommand*{\glossaryname}{Verzeichnis der Abkürzungen}
\renewcommand*{\glspostdescription}{}
\printglossaries

% ### new page – start
\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}
% ### new page – end

% ### arabische Seitenzahlen im Hauptteil
\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{scrheadings}
% ### die Inhaltskapitel werden in "Inhalte.tex" inkludiert
\input{Inhalte}

% ### Quellenverzeichnis
%   Aufruf: make bib (= biber Masterdokument)
\setlength{\bibitemsep}{\parskip}
\label{Quellenverzeichnis}
\printbibliography[title=Quellenverzeichnis]

\include{Erklaerung} % Selbständigkeitserklärung
\label{Selbständigkeitserklaerung}

% ### Anhang
%   Die Inhalte des Anhangs werden analog zu den Kapiteln inkludiert.
%   Dies geschieht in der Datei "Anhang.tex".
\input{Anhang.tex}

\end{document}

